多唔多人食完早餐仲會食午餐

是咁的
我屋企個乾物妹一起身就嗌肚餓
問佢食乜呢
又一味話冇所謂
咁我見仲係十點
就話不如買m記喇

點知條on9 妹話好喎
咁你買完m記順手買埋飯

真係唔撚明點解食完早餐可以即刻食埋飯

買完又唔係即刻食

我

講緊即刻食嗰啲
唔洗煮

Hi 落葉

我係小小肉咁
啊妹就肥下身

搵我老婆？

扮咩唔係你分身

唔食早餐

好大食